其實老解係唔會打香港市民

我又發夢啦⋯⋯個夢境係咁嘅
老解又做大動作，又車又演習之類，希望嚇死我哋，但係其實單單香港警察嘅武力已經可以打死我哋，而老解最佢哋最怕係香港警察因為而家嘅民意問題同良知而掉轉槍頭，因為我都相信點都有啲有白警，一但有白警同牆頭草掉轉槍頭，老解最驚我哋香城市民擁有嘅真正武力，果個時候就係最危險嘅時候，但係我哋香城online可唔可以絕地返攻又係嗰一下，大家真係要諗諗計

1. 其實我想問吓大家有冇計可以收編返D白警，希望可以令到佢哋陽奉陰違等前線輕鬆啲

2. 其實我哋都一定追擊紅色事業，但係可唔可以諗下只係集中打死一兩品牌，比如惠x百x都係紅色啦，只打x康而防過x佳，咁樣比較容易分化佢哋，最少令佢一啲紅色事業我地知你玩嘢但暫時放過你，唔好諗住得寸進尺，又可以集中火力打到一兩間驚，我心目中係TVB賣月餅廣告嘅公司，品牌多選擇容易，打死一間公司我都仲可以買其他月餅送禮，對一般市民影響比較小，冇咁容易對遊戲人士反感，又可以順便追擊大台
發到呢度我個夢就醒咗，希望大家可以幫到我解夢